返工返到好想死

好大壓力，每日都唔想返工
做廚房冇曬私人時間，每日放工/放假剩係想抖
一係就打機，麻目曬個人
好想轉工，但未做夠一年唔敢轉，亦唔知轉咩好
加上經濟壓力大，根本冇方法可以解決
瞓得好差，好辛苦，好怕出錯，唔想俾人屌，好多小人要對付
身邊人只會見到你發展得幾好，好羨慕
但冇人知會幾咁壓力大，日子一啲都唔好過
幾時先可以離開呢個世界，唔洗諗任何嘢

你發展得幾好

其實好多人同你一樣 邊個想返工。。。
都日日放工返屋企

諗下你想活出人地心目中既你
定係活出自我

行唔行出第一步係你揀

Hihi 啊
都係打工姐 唔洗比埋條命佢既

廚房真係要做過先知辛苦
加油呀

其實死又有咩可怕，死左咩都唔使煩

學業 事業都無

想死 好大壓力

打工仔？打工仔駛對老闆咁好咩？

我而家都係做緊份好pay嘅工 但勁唔中意 因為上面management 嘅問題我翻左2個星期我仲係日日無所事事咁 翻工等食飯 食飯等放工 人生就好似係度等時間過咁 好撚辛苦 好撚冇意義我呢幾日諗得好清楚之後決定要走 不斷send CV出去等緊interview

做廚房不如做地盤

就算返自己興趣嘅都日日唔想返工

做乜大經濟壓力？ 屋企要養？

廚房又真係惡搞d

歲數唔大不如轉下型 做下sales / 文職

人工低左一定但換到自由少少 健康少少人生

做廚房都要諗"未滿一年" 哩個概念
明明飲食業咁缺人

咁人哋可能唔夠經驗呢

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》